鬼佬試食中共軍糧

連軍糧都係垃圾仲話同美帝打
條友仲要食到肚痛

MRE一年就過期笑撚死
同埋條友食1981年嘅US MRE都話nice
當時美軍話係Meals Rejected by Everyone
之後話支那MRE係bad就知係差過屎